香港邊度有得修corsair mouse

小弟喺amazon 買咗隻corsair mouse，用咗半年開始壞壞哋，請問香港邊度有得整？(有盒冇單嘅情況下)

換過隻啦屌

冇錢呀屌

RMA

修你老母
皮就有得你收

鬼叫你去森林買咩

自己RMA喇！

無錢就唔好學人玩corsair 啦

連登質素，一個二個淨識講風涼話。唔係畀建議嘅就企開啲啦

你知唔撚知自己衰乜?
1: 修乜撚嘢?修飾?識唔撚識講清楚維修?
2: 喺香港維修/更換一撚定係要喺香港買行貨先有呢個服務
3: 你Amazon買,Corsair有官方RMA服務,上官網搞好手續,確認未過保,俾錢DHL運件壞貨俾Corsair就得,用得Amazon買嘢就要預咗承受要俾錢DHL嘅風險,甚至可能過撚埋保

如果你冇預咗俾人屌嘅心理準備,你以後都咪撚柒上連登
陣間俾人屌得多激撚到心臟病發又話要告連登又話要賠錢到時就真係笑鳩死人啦

以後問嘢梗係唔上連登問
尋日一係reddit 開po，隔個鐘就有人寫埋詳細步驟回post

似得你哋班撚樣捉字蝨又唔係幫手嘅喺度怒屌？除咗上面得幾個ching 真係畀建議嘅其他都係講風涼話。乜香港咁快同強國接咗軌呀

我係隻mouse 用用下熄咁幾秒又着返，撳制反而冇問題

btw thx

唔撚去理條咁臭串嘅契弟喇！

有用槍指住你個頭叫你入嚟回post？

買過隻啦
壞個隻廿蚊同你收左佢

睇下寄返去整嘅運費貴唔貴先決定

其實壞咩

用用下就熄幾秒又着返，間隔係5～6分鐘。我估係條線問題
上網見到啲外國人都日話corsair mouse bad cable

我鍾意屌你老母，進入你老母閪要你簽通行證？

慢慢，你喜
唔阻你睇住師奶打飛機